唔怪得猶戴揀25號

猶戴

咩叫 來左
廣東話 加 支語混合？

佢ig story 條promote片喺講「嚟咗就係」，佢啲隊友就講「來了就是」

揸英國passport 踢唔踢得支那国家隊

可以
祖國dq佢passport唔承認就得

lm等睇比支那剷到收山

應間唱義勇軍進行曲打喊路俾球迷追擊

有人唔做走去做狗

大陸仔樣

個樣好似支那畜

哭能左😭😭😭

香港人既驕傲

香港之光

你去深圳睇佢踢波

有冇提比左幾多人工佢去深圳踢